Android 8.0 叫 Oreo

Google 高層爆料：Android 8.0 叫 Oreo - 手機新聞 - Android 討論區 -
外國文化當懷孕時，會向參加派對的家人朋友公佈孩子性別，準父母會拿出一個粉糕，切開出現粉藍或粉紅色就代表腹中塊肉是男生或女生。昨日有 Google 高層在 Twitter 上載了一個蛋糕，不過並非公佈孩子的性別，而是相信跟下一代 Android 的命名有關。

負責 Android、Chrome OS 和 Google Play 的高級副總裁 Hiroshi Lockheimer 昨日上載了一個 Oreo 蛋糕到個人 Twitter，外界馬上明白 Lockheimer 似乎在暗示下一代 Android 8.0 的名字。Oreo 是全球知名的朱古力餅乾品牌，在不同地區都有不同口味，用作命名 Android 系統可算非常匹配。值得一提的是，Lockheimer 上星期亦上載了 Pocky餅乾棒的相片，並寫明是 2018，今年發表的 Android 8.0 叫作 Oreo，明年發表的 Android 9.0 有可能會叫 Pocky。

早前 Google 已經公佈 Google I/O 會在 5 月 17 至 19 日舉行，預計到時 Android 8.0 Oreo 就會正式發表。

資料來源：phonearena

立即加入Facebook 專頁，新聞／消息／優惠，最快知。

切換到豐富的查看
Google 高層暗示Android 8.0 將叫做Oreo — ePrice 比價王
傳Android 8.0 將取名Oreo —
Android新一代或命名Oreo — 香港經濟日報

仲未有得升7

算鳩數啦。
無乜期望。

咪又整個樣衰衰launcher

其實我覺iOS同andoid功能都飽和 無咩好整

Android 7.0夠2%未？

香港lg 一樣死操爛拖

大把野tune 剩係計6上7黎講 個notification ui已經改左好多 又正又人性化

越整越慢
越整越食電
越黎越多掣禁
想搵個設定都難

有得升先算

出版本咁密....
點都係軟件追唔到硬件發展速度
有d似pc 發展咁.....

Oooo REeee O O
O re O re Oh Oh

到時廣告可以直接播
Oreo~快樂要一起

用緊Honor 8水貨
已升Android 7.0

Google重申:「Android與Chrome OS並沒有要合併」。

日前，Google業務部門的資深副總裁Hiroshi Lockheimer接受媒體訪問時表示，Android與Chrome OS是兩個不同的執行系統，Android是以手機系統為核心，再陸續拓展到其他裝置，而Chrome OS則像是一台電腦，以桌面、檔案、鍵盤、滑鼠為基礎，再搭配App。

如果將兩者合併成新的系統，對Google來說不見的是好事，所以仍會維持獨立系統。

出到8, 但佢個7.0都未上到， 佢推咁快都無用

iOS咪又係一年跳一個number

出左咁多代都仲未解決到碎片代問題
幾先可以做到統一更新

唔會做到，死心吧啦

係。 根本無可能。
正如而家出到win10, 都仲有人用緊win xp 一樣。。

呢個你要睇下 Samsung lg 嗰d 濕9廠

Nexus 最快有得升

利申:n5x 7.1.2

7.0都仲有bug未解決

XZ 7.0

而家7 大致上都幾滿意
8仲會多d咩
如果可以較低個解像度就好
好似2k mon既機較落1080／720
唔睇片只係睇下網頁都唔使用到咁靚mon